## Задание для проверки работы с базой данных

Таблица  содержит следующие значения:

| id  | name        |
| --- | ------------|
| 1   | Велосипед   |
| 2   | Велосипед   |
| 3   | Коляска     |
| 4   | Велосипед   |
| 5   | Погремушка  |
| 6   | Коляска     |

Напишите запрос, выбирающий уникальные пары `id` товаров с одинаковыми `name`, например: (1,2), (4,1), (2,4), (6,3).
При решении задачи необходимо учесть, что пары (x,y) и (y,x) — одинаковы. Приведите несколько вариантов решения задачи, какой вариант будет работать быстрее? Почему?